有冇4000蚊既手提電腦推介？

純粹文書處理 睇下戲 玩下模擬市民
咩牌子最好？